唔怪得李嘉誠去加拿大睇醫生, 連生孫都係, 原來警察監控埋醫管局

李生一早知

旋敬是多倫多華人圈最著名的婦產科醫生，一般要提前兩個月才能預約到。
他在華人社區很有名氣，很多本地華人懷孕之後，都希望能夠用找旋敬接生。